〈 遊子吟 〉 慈 母 手 中 棍

遊 子 身 上 揮

孺子身上揮

膠彈密密射

遊行個遊喎

意恐跪不低